無所事事又想有空間鳩噏下 只限冇jer

主要想搵啲同我一樣太得閒又想有人傾下計既絲打開個group乜都傾下
傾車又好傾護膚化妝甚至健身都好
講得笑 唔小氣 唔怕煩 不拘小節先好入
只限女生

要填form咁巴閉

都要睇下你係咪真係冇jer既

點睇

食女死埋一二邊啦 撚有人會填咩

欲練神功

你估個個都好似你咁咩

養心殿仲有真。香港人

邊夠你癲

幫完佢都有啲後悔

懷疑樓主收集連登會員數據 唔知做D咩非法事情
大家小心
拉